★友邦有財務策劃顧問初步確診

友邦香港發言人表示，確認一名財務策劃顧問初步確診感染新型冠狀病毒，目前正留院接受治療。該名被確診的財務策劃顧問在銅鑼灣利園2期的辦公室工作，最後一次回辦公室為3月18日並全程均有戴上口罩，過去14日均沒有外遊記錄，亦没有接觸任何客戶。

該名財務策劃顧問於3月13日曾與一名於3月21日確診患者共同用饍。友邦將為該財務策劃顧問及其家人提供協助。

財務策劃顧問其實係咪姐係成日叫你借錢個d

成日叫支那人落黎睇醫生買保險果啲

床單師.....